呢個channel啲痴線到

所有食材新鮮到傻

大是大非面前利囝你竟然仲進食！！

樓主呢個時勢仲食得落嘢真係人渣嚟

支持層主

又一個on99 post

gchi一齊反樓主

訓左好耐？
利伸：覺得唔會好好食